[主場不容有失] 利物浦 對 阿仙奴 2

30/12 1:30am

呢個？

[img]
[/img]
希望以後利post唔洗再見到呢份垃圾抆屎報紙

Don't buy the S*n

熱狗仔寧願捧隊同市死敵都唔想利嬴

笑死真係比人搶左

推呢個?呢個有2

就係呢場紅左jonjo個濕鳩球證話要ban 左沙拿
根本就係on9仔黎 唔洗理

agger

成班都係近年嘅忽然球迷，講咩同市死敵吖，佢地識條撚咩

今年利都團結咗好多地方
曼市、倫敦

利冇英超係其他幾隊嘅遮羞布，緊係唔想利拎啦

佢地有無人記得wilshere 係架勝利巡遊巴士到講 what do we think of tottenham?

雙曼又含 熱阿又含

如果今年拎左
廢中會唔會有銅像

一定會

反利包圍網

仲有軒巨像

呢個放係儲物室

we put pressure on...

第時又一件名宿

三國志game 邊隊頭其他就圍打

一秒變蠟像

反織田包圍網

係香港d 所謂既球迷先會唔理同市死敵呢d野嫁姐
你試下係英國問下有無熱狗人撐阿贏利/獌狗撐鏝贏利？
佢屌撚到你反艇啦
係香港點解人撐死敵呀？ 因為利係一塊遮醜布 比我地拎到英超佢地就無左黎笑 咁咪撐囉
你問我 我任何時間任何情況都唔撚會撐一哥/死獌狗贏波

只有一粒

而家九唔撚柒搭八嘅都做明宿啦
遲下當爺都計

識唔少自稱熱狗前身係獌
因為呢幾年獌冇咗霸權轉會
所以唔意外

Liverpool’s Mo Salah will NOT face any retrospective disciplinary action from FA over penalty incident in yesterday‘s game with Newcastle. FA say it did not meet threshold for deception of a match official.

獌狗打熱

唯有支持獌失分和波

屌摩有冇得做

個panel the fuxking sun自己開嫁

支持佢地攬炒

痴撚線垃圾報

公海Best 11 左閘清一色robbo

靠人不如靠自己
仲要想我撐死敵 諗都咪撚諗

利=強國, 其他=5eyes

英甲料
問過我地食屎羊未

今朝見到真係嚇一嚇
屌奶星碌多陣原來係the s*n 啲垃圾新聞

美琴いい子

講左根本就無人review 球12碼 係the sun自己鳩up
香港d報紙又唔撚識check on99咁

報紙佬邊可能了解咁多

now😌

咁又咁講
熱狗咬獌狗
我就緊係想super啦
咁我覺得又唔叫撐死敵

但果啲諗住靠1哥去幫拖果啲，個腦肯定畀狗噡走咗

“I have to say thank you very much to our fans, the Newcastle United fans – and also to the Liverpool fans,” Benitez told BBC Sport.

“My relationship with the city, the fans and the club is fantastic and will be fantastic forever.”

肥賓

Liverpool news and transfers LIVE - Moreno offered new contract, Salah's message to Lovren, Newcastle win reaction

體育版同講波台班人冇溝通

咁你出得一條新聞係咪最起碼都搵多2個source去證實？
而家上網除左the s*n 之外根本連一個人都無up過
咁你都去報咪姐係你on 9囉

你段野配合你個名

康樂部長

所以應該要再三多謝肥賓

心臟測試.....完

魔獸續約

走左咁耐 年年hillsborough memorial 都黎真係好難得

屌摩又贏

附加條款：
不得在英超、歐聯登場
周薪10鎊
每次失誤導致失球追罰5萬

文尼琴日尾段果球 控得咁靚射得咁柒
下場兩場拜託醒醒定定

利物浦小強

FA are looking at water bottle incident involving @Arsenal boss Unai Emery at Brighton yesterday. Jose Mourinho was sent off and got a one-match touchline ban for kicking water bottle in game v West Ham in 2016.

我記得上年都講過話整緊張長約比摩仔
跟住講講下又冇左件事

趕極都唔走

樓主好靚仔

魔獸續約嘅話又有如猛將加盟

摩仔: "人工太高, 不了"

La子真心gay

我留意左你好耐
個個post都讚樓主靚仔

利申 gay

唔洗買翼了

La子好花心

加多個玩人肉三文治

VVD一週年

咁樓主真心係靚仔嘛

黑武士

沙拿冇事

你點解會知

可以book定巴士未

你痴線架？

迷摩黨又贏

算把啦 真係咁好彩攞到班on9仔肯定係到洗版強調”重奪” 根本點都有位抽水
根本唔洗理出面班on9仔
不過佢地一定瀨撚晒屎

奪到再串啦
好似1314巴士都book埋
咪又係跣腳

冇串過佢地
佢地成班傻鳩瀨緊屎係事實
柒到係到幫死敵打氣

蘇金寶嗰時熱轉阿
當年啲熱狗想殺人咁濟

呢班假熱算罷啦

最記得係食物中毒

到底攞冠軍係咩感覺

而家有件波衫就叫球迷嫁啦
球會歷史？ who cares?

唔計D 19邀請賽,對上1次拎杯係幾時

05年？

king 聯賽弄

都差唔多7，8年

當爺同隊長射12m上月球

有墨寶就係真熱

好想試下好似初戀咁嘅感覺

po波衫真係好撚on9

Vvd

原來琴日pc狗都有入場睇

試過
e生話腸胃炎

今晚靜靜雞簽個人得唔得

食麒麟果

食野太快

續簽屌摩 OK?

簽咗啦

排毒

屌摩續簽猶如新援加盟

飲益力多，打孖上

用甘油條

試下檬檸奶 包你痾到停唔到

8折高佢去咗AC之後係咩情況？

長期係咁真係去照下穩陣啲

去ac係suso

pc狗有去過ac咩

照計會無胃口，食麒麟果，木瓜，香蕉，幾樣谷爆佢

可能我記撚錯咗

地滿牌西梅汁一枝搞掂

仲有西梅汁

之前睇過個post 有個做果欄既人話麒麟果要哥倫比亞黎個隻先會痾到仆街
厄瓜多爾黎個隻係無料到

益力多啦,飲幾枝你就會GG

Liverpool seal the deal with Fekir

你痴線架

source?

Lihkg

狗會仲未出盤

下場右閘可唔可以出佳子

Taa好返點解要出佳

Daily Chi Sin

neymar confirmed

個入波開心樣其實幾柒

都要輪換下嘅全勤怕冇力打鏝 況且佳打獌個場又打得唔錯

古仲有冇位踢

我算好彩，經歷過垃圾利八十年代全盛期

屌
笑得好撚淫賤

好撚gay

Gay到仆街

呢對仲基過軒la

作為獌迷會撐利物浦

ab:我好悶 漏頂一兩次ok?

仲有幾日開轉會窗繼續0聲氣

愈多人扮利迷就知佢地好驚利記奪冠

但利迷就知利記一無vvd就會崩盤

咁先似有轉會搞緊

公道d講，之前呢度咪一樣有清支持拖肥打鏝

T hazard

Liverpool's Mo Salah will NOT face any retrospective disciplinary action from FA over penalty incident in yesterday's game with Newcastle. FA say it did not meet threshold for deception of a match official.

@_pauljoyce

1月1號fekir rabiot pavard一字排開了

VVD:你同L6講啦

自信期已到，隨時爆

2隻米九型撚到

PSG still want to sign Fabinho on loan from Liverpool, but accept that now he is playing regularly, this is unlikely to be possible, according to L‘Équipe.

利拎到冠波台班友咪無得成日用「拎左英超未?」黎串77囉

on99

一早叫啲利撚比啲耐性

企開d啦山寨王土豪隊

有無人試過近耳仔後面呢個位好痛
我而家係一打喊路就痛
打黑痴就人好似個耳膜就爆咁 痛到仆街
有時個人打側訓就會搞到個頭都痛埋 都唔知咩事

咪問拎左幾多個
一定有得串

外耳道發炎？

PSG唔係要賣人過ffp㗎咩

利式轉會

傳買好多人=買1個人
傳買一個人=應該唔買
無傳聞=真係唔買

所以想先借後買

就死
不過都無所謂
還掂黑哨二奶猁一世都唔會有英超攞

上年聖誕閃電突擊VVD

應該係

傳買A,B,C=買其中一個
傳買A=買B/C
無傳=求其買個人/真係唔買

如果Alex telles肯黎利打輪換就正

想去睇醫生 但係咪求其去間診所既家庭醫生都識睇
已經痛左我差唔多2星期

今年準備突擊賣人

邊個位要補強？
似乎仲差個world class前鋒

冇翼冇閘

閘翼 點都要隻

認真，搵耳鼻喉專科，一次可以搞掂，好過其他醫生可能睇唔好你或者睇得耐

好多人話進攻差左 但原來比上年仲入多左2球

後備左閘

巴塞宣布打包比利時神龍同西班牙魔翼

上年有期好頹
比熱狗同鏝456

一月不嬲都係利式崩盤，或者至少柒下柒下嘅月份
所以好j埋呢幾日就收皮喇

後備即係正選
正選即係後備

琴晚一場都刷左4球啦

唔需要大腦了

冇左囉

左閘 翼

上年和咁多

今年真係要多得沙基利搏中左,拎黎打攻中都咁岩洗

老虎有回應了

我就好簡單架啫
經歷今年不敗奪冠之後

我的心臟就更強大了

打錯少少 係不敗奪亞

尋晚有冇一齊成個球場一劑 chant 肥賓？
聽唔到

其實前鋒，攻中，翼同左閘至少要買兩個先叫保險，你諗下前面三個傷一個或啫喱傷利已經即刻收皮

係咪成場就唔知

但肯定有利迷和紐一齊chant肥賓

四面台一齊chant

當摩佬已經係轟獌嘅老鼠
肥賓終於證明左自己

我係肥賓一定喊撚死

前鋒嘅話，人有啲多（唔計質素）唔賣人先都幾難會買

賣力子，借slk
兩個出都冇得出

有冇利撚proclub 得閒比我join玩下
利申本身有隊間中join

我打開cdm

認真？ 係既我聽日打去book 呀 不過係咪好撚貴

仲要勒住勒住都入多左仲想點

其實好多人印象到係下半季到
同上年下半季比真係弱左
但冇乜人記得上年上半季其實唔係特別好

原來今屆25古同屌can都好大機會攞聯賽冠軍

一隊巴一隊祖有乜咁出奇

唔想步阿妓後塵呀

蛆唔拎冠軍先係大新聞啦
你睇佢中前場D人腳多到
皇今年廢左後,疤得番馬體會果D同佢爭

利要團結拎英超吐烏氣呀

去得呢D會都預左拎冠架啦

買個陣仲好多人嫌棄佢，又話佢當初睇少利之類，以加入佐獌2球後真係wfc

Richie 斬嗰球 VVD 咪頂唔到囉
係Joselu 頂唔中龍

其實你睇普通科等醫生照下先
之後真係有需要就再轉介都得嘅
咁耐就唔好再拖啦
係中耳炎就麻煩

同個時嫌ox一樣 佢仲要慘到比人係official store 到話唔想要佢波衫
而家就個個都好掛住佢

失23球 卡膠

買沙短冇賭博成份啦
咁平

上半季係米

一樣咁廢姐

上半季係卡拉雲，老虎，taa/高美斯，屌摩

世一防線

有兩球失波係送
仲有一球係屌摩在場送
今年後防真心癲

利物浦左閘摩蘭奴在接受Onda Cero電台採訪時，透露自己在利物浦過得並不開心，是否與球隊續約尚未決定。

摩蘭奴表示，「我感覺不太好，這是事實，我很傷心，我覺得我為球會已經奉獻了全部，我認為，當我傷癒歸隊以後，我配得上一次機會。」

「這樣的情況對於大部分球員來說都很正常，但我不喜歡高普對待我的方式，你可以這樣說，重返西班牙是一種選擇，我已經厭倦了這裡的寒冷，可我不知道其他球隊對我的興趣。」

「這是我在利物浦的第五年，關於續約一事我們尚未達成協議，一月份轉會即將開啓，我會考慮一下其他球隊的報價。」

到佢揀咩

YNWA

咁都唔開心

你平時幾點玩㗎

係有志氣就咪撚續啦
廢中留你係度都已經皇恩浩蕩啦唔滿意

利迷唔會介意你去阿仙奴同愛美麗重逢

鬼佬仲有無舉五冠領隊旗

笑死

Ramsay 一月交換算啦

近呢幾場入好多

姐係去普通診所佢都會照睇？

我覺得我為球會已經奉獻了全部，我認為，當我傷癒歸隊以後，我配得上一次機會

大佬 唔好出聲嚇走潛在買家

累利狗無咗個Europa

好正 好想係玩場
利fan係全世界第一

可能說明書一直喺愛蛇度
等間返嚟鏟草

隔離牙狗係度叫愛lan

*現場

集氣

琴晚太早收LacaZ

Moreno has claimed he has been offered a new contract by Liverpool, but is yet to reach an agreement with the club. *Echo*

岩呀,阿狗無閘用呀 佢地仲要要求隻閘好攻得

阿個種廢唔係講少的
人腳明明唔錯 但踢下去總有陣柒同膠味

肯定係想要上陣時間
高普又唔比佢

唔怪得背傷

寜願gomes踢

Toni Gomes?

尋日寧願出佳打左閘

Mario Gomez

fsg真係賤過狗，連比錢買個新希望都唔想出

續約再賣高價d 買架大d 嘅遊艇

個陣冇睇候城 諗住啫喱仔降班料都係做後備
點知越打越有 相反屌摩出親都爆炸
最驚見到佢係禁區mark人 成日亂出腳
一係俾人過 一係踢鳩人

陳仔蝕到入肉

我洗耳1000一隻，其他就唔知了

我想問下你哋點睇 青訓 Wilson同woodburn。
非利迷，但想知下佢哋

屌摩真係踢咁耐廢足咁耐
咁嘅水平仲有得踢英超前列bench佢執撚到啦
其實佢有冇諗過轉行唔再踢職業足球？

Vvd ig

wilson 應該有潛力
woodburn就平普通

Wilson有希望，有份carry打吡
Woodburn就有保留，四不像，冇最初嘅靈氣，但仲後生可以睇下

因為我係FM睇到woodburn D潛力好高

簽Jose 返嚟做後備啦

Woodburn上位既時候打前，但係大個之後個體格打前/翼都沒優勢
速度技術意識都未見突出，借去英冠都打唔掂...應說都係小時了了既球員

Wilson其實都差不多成熟，問題回係利前場人手唔少佢沒乜位出所以借---
上季借比候城半季之後，今季問利借Wilson幫手既英冠隊有成打(literally~12隊，JP報過），最後打比借到，Wilson既表現都好

睇過下Wilson既比賽，其實打英冠有超班既感覺，應該點都有英超級數，約就續左，唔知下季會唔會出/借去英超/外國打下

有腦瘤呀

屌摩都腦殘啦

Wilson D罰球好勁技術唔差，應該有能力係下游球隊生存，下季借去紐卡素

留來自己用啦，意識好，技術好，後備前鋒起碼好過d15同力子

佢依家21歲，浸多一兩年可以用

咪玩鳩傻閪啦 人地好慘喇

最重要靚仔唔講

依家一隊大部份力架
得返啦子Carry

好掛住傻西

得罪講句, wilson早兩三年處境唔好得過木燒幾多,
有跟開嘅都知wilson係morgan岀走後好早已經係u21超哂班,入球如麻
但係一隊一直都無機會,外借機會都無乜,只係佢努力不懈先係宜兩季打岀一片天
木燒宜家都只係同當年嘅佢一樣入咗樽頸位

木燒問題係到呢刻都冇一個最佳位置
好似st cf amf lw都得但冇邊個位突出
同埋身型體能打英格蘭足球唔夠撞
希望佢盡快操大隻少少

佢講過佢生涯後期每踢完一場波之後 個膝頭都會腫到成個波咁
唔食藥踢唔到波 食藥食到trainning都會頭暈

好返未？

Yes, 揾到定位比佢, 宜個球員可以變到好勁

摩蘭奴：不喜歡被高普冷待，未必與紅軍續約

利物浦左閘摩蘭奴在接受Onda Cero電台採訪時，透露自己在利物浦過得並不開心，尚未確定是否與球隊續約。

走啦垃圾

會
都係基本野會用電筒睇下你耳道耳膜有冇唔妥先
佢搞唔掂就應該會寫紙轉介去專科
我自己prefer睇咗睇開果個醫生留個病歷先

利啲青訓真係要搞搞佢
得gomez係上到位

thx all

taa自家青訓
Gomez都係買返黎加工

Gomez都唔係青訓
taa係

咪比左個model你
貪心到呢

好想wilson返黎打得起，一定吸好多fans

踢左半季 vvd都仲健在 其他19隊都算君子

照計佢地夾埋搵個二打六買起范將軍 我地就係咁先

下一個王子

型仔

英超果種體力化
對woodburn 呢種無速度，無體力的青訓好不利

suso係英超都搞唔惦

早兩日話簽Timo Werner
係咪真

人地都唔黎啦 德國國家隊正選黎到邊有位踢

獌衰幾年都執到啲人上去，轟鏝都搞青訓搞得唔錯就算唔岩用都多人係頂級聯賽企得穩，利到宜家都係得taa
好想要青訓icon

Thorgan Hazard will not be allowed to leave Borussia Monchengladbach until the end of the season, claims a report in Germany.

Liverpool are reportedly planning a £31million swoop for Eden Hazard’s brother Thorgan in January.

Liverpool could be without James Milner after the midfielder missed Boxing Day's win over Newcastle with a muscle injury.

"It's not that serious but still serious enough to put him out of the squad [on Boxing Day]."

Klopp: “Millie has a little muscle problem so we couldn’t fix it quick enough, obviously, similar to Alberto Moreno [who has] some back problems.”

未必冇位踼嘅，仲要高普德國人，打緊嗰隊仲要只係爭歐聯資格

你講嗰堆球會 冇咗做到正選
得TAA先係真正主力喎

抖抖都好嘅 暫時唔等人用

攻中？翼？

左中右都打得

咁聽日去睇普通科先 專科睇一睇就無千幾蚊
打個黑痴都以為爆耳膜 差d痛到企唔穩

咩lv

10點左右

Hazard 細佬

The 25-year-old, who is under contract until 2020, has scored nine goals for Borussia Monchengladbach this season and the Italian source claim Roma and Atletico Madrid are keen on Hazard junior.

Gomez係撚青訓咩

呢種身型要技術/視野好好先得

e.g. 施華

18歲以下黎踢當係架啦

T仔

真青訓得taa

Place of birth Liverpool, England

想買個平平地既if前鋒
Ings好唔好

咁木燒wilson都真係青訓系統上嚟嘅,只不過唔係local boy

防中聽朝買隻邊爐
下個買咩位好

要中堅阿

我都岩岩買左fm同frd玩
唔識玩
除左基本操作之外
可以點玩勁啲

佢唔夠$買vvd

Vvd好貴
要留返d錢繼續炒下卡

兩隻cm換左佢啦

聽朝買邊爐
朝早買平d

軒換咩好？

好想買vvd 歐聯版

有排都未夠錢

不如4231
3隻cam算啦

比我轉陣算
買mane + bin no + 沙短

mane 拿卡 沙短
軒 binno 明奴

If老母 唔錯

我唔識打單箭
玩左好多場單箭都入唔到波
一轉雙箭就識入

中前場完全失敗

依家半玩
wl 都無玩了
大部份untrade

沙短普金都ok?

歐聯版 la

呢隻幾好用

中四開始玩 學英文一流
利申而家26歲

以前有玩

Fm如果玩強隊
一搵到勝利form同核心就好易
作客就保守d
多d teamtalk屌9 d球員
反而處理contract renew 要求轉會個d最on9

fm 得ipad版
感覺同電腦版相差好多

強隊好易玩 玩玩下就會搵到個模式

不過初學應該要摸好撚耐先熟 個個掣走去掀下 冇兩個星期都試唔晒所有功能

mobile/tablet版好撚廢架 少好多野 好悶

係阿 但我電腦廢無計

貪ipad可以係床玩

法賓奴好勁

身為利狗 我個陣一隻利都無

高洛巴尼對國米比球迷種族歧視
come liv la diu

Vvd+巴尼

d tackle真係喺正宗防守球員度先睇到

我有一隻前獌
但而家ps4拎左去studio 用電話wifi打fifa好撚delay
所以都無乜玩

謝隊

買個右閘先啦
仲有左閘後備

有人話軒>bino

曼聯求購高列巴尼被「勒索」：9000萬鎊以上

He's our number 4

要搵缺點係加速度唔夠高 有時搶到個波唔夠快俾人搶返 同埋有時啲落腳都唔夠準
不過正如屌摩定律 佢依幾場既表現絕對值得一讚

果下紅牌真係唔知做乜事就俾左
如果佢肯過黎咁前鋒都唔洗買啦 得閒放/vvd踢正前

人地應該要50m
我利頂多俾35m

吝嗇

呢度有冇人識開鬼仔/鬼妹fd
佢地啲gesture我呢一刻都唔係好識跟
握手唔係握手，擊掌唔係擊掌，攬又唔係攬咁
一跟唔到對方個動作就好老尷

美國人？

玩左成年終於執靚個陣

挽留屌摩

lan

終於肯走 好感動

見到條仆街就眼火爆.jpg

靜啦屌
出親都可以柒

Thx for the memories

Memories 好差

Sadio Mane‘s message of support to Kalidou Koulibaly after his Senegal team-mate was subjected to sickening racial abuse #LFC

Klopp: 過來吧孩子

ig轉新方法 好撚唔方便

識向前傳波

上網睇呢篇野翻譯有問題
原文係西班牙文
但意思唔係咁

原本係點

食屎啦垃圾

咩都有
工作關係近排落老蘭遇到唔少人
講兩句佢地好開心又拍又跳之後想同我握手之類

呢篇好似先係訪問果個電台放嘅翻譯

屌摩係話想多啲出場，但正面好多，同唔係25唔續約果隻

同認咗康樂組組長呢個位

I didnt like the way Klopp favoured Robertson🤷🏿‍♀️

我係英國啲英國人都係好正常咁握下手

無計喇，人地勁過你得黎又平過你
點都favour 佢喇

平唔平唔緊要，重點係勁好多

本身都比機會佢架 咁唔好彩傷左 羅白又把握到真係冇計

佢唔好彩
我地好好彩佢傷左真係

廢摩快走pls

轉左咩方法?

我Fm已經玩到由南北聯賽玩起
年年升班

左向右碌

又咁講
佢未傷果一頭半個月係好咗同穩定咗

不過佢實在畀唔到信心利迷會可以keep到穩定落去

托比出年夏天25m 就可以簽

我曼

出50萬鎊叫佢過來

破密集一流

TAA

改返啦，呢個鐘可能比人屌到開花

買到K26我捐處

買過個能力做到後備ge就正

執多個英甲仔

原來上年同期曼城55分
上年曼城真係痴撚線

所以上年49000好慘

點會慘
成日攞鏝100分嚟遮醜
話如果唔係鏝屈機摩二季就奪咗冠

今集ut中第3次sane
一次ucl 一次普金 一次普金untrade

佢地上季嘅分今季前四都未必有

臨尾仲差d比mma過埋第二

馬會開盤呢場主勝得1.41
當阿記前排廿幾場不敗流架咩

好撚想買ucl vvd
50萬尾
考慮緊

Liverpool have kept more clean sheets (18) than they have conceded goals (17) in Virgil van Dijk‘s 33 Premier League games for the club.

He is yet to lose a league game at Anfield.

vvd呢條友真係bug黎

快啲同屌摩續約啦
文員約

1個月£10k
文員+歡樂組

派膠都唔使輸

太公像

屌摩咁勁留係到真係哂料
快撚d另謀高就好過啦

Fabinho stat in last 3 games
1 goal scored
2 assist recorded
5 chances created

普金算 連futmas van annholt

【雲迪克回顧加盟紅軍】

很難相信我已加盟利物浦一年，但對所有事我仍記得相當清楚。

對一位球員來說轉會是一個很重大的決定，這對我當然一樣。當利物浦表達有羅致興趣時，你要想想所有事情：包括那裡的球員、教練職員、球迷、球場、操練場、生活模式等等。

還有領隊是怎麼樣？他會如何照顧手下的球員？當我比賽發揮好或壞時，球迷會有怎樣的反應？

一切也要好好考慮。

作為對手，我曾經在晏菲路比賽過兩次。首先是賓迪基頭鎚先開紀錄，文尼追成平手。一年後，我因傷無法出席聯賽盃四強。最後我以修咸頓球員身份出戰晏菲路，大敗了 0-3。

我一直享受和期待在晏菲路比賽，每一次在那裡比賽時，我享受球場的氣氛、無論是球場或是場地也是很出色。當要來這裡時，這一一都讓我有好感覺。

我對利物浦最早的印象來自兒時在電視上收看歐聯賽事直播，當荷蘭的球隊比賽時，電視總會同時播放著其他比賽的精華，那便讓我留意到利物浦。我不能記起何時，但每個人也認識利物浦，利物浦是世上最著名的球會之一，我很高興能夠來到這裡，成為其中一份子。

這一切的想法促成我來到這裡的原因，每一個球員也有不同的職業生涯打算、有些球員不會理會場外發生的事，但我比較喜歡留意一切。在回想我效力過的球會中，格羅寧根在荷蘭北部，是一間很有人情味的球會；些路迪很像一家人，全部人都是紮根在一起，他們也是世上著名球會之一，也擁有最好的球迷；修咸頓也是一個令人讚絕的球會，每個人也很努力。

對我而言有一件事很重要：當球會發展不如意時，沒有人在背後團結支持著我們，這樣的球會我不想效力。這是相當重要的事，當人們都在團結在後方支撐著，這才能讓人深深感到這是真實的一家人。

在過去的一年，我期待在紅軍會經歷的事一一發生，甚至比我預期中更理想。在球會每一位工作的人也很好，每一件事對我來說都是完美的。無論是球會或個人發展，這一年也過得很好，得到很多人幫助也讓我容易安頓。這間球會就像一個大家庭，我想像過的一切條件和希望，也在這裡實現了。

170k入左if jelly了

點解出面果隻文藝學家可以咁on9
同雲迪克愛助攻有得揮

平心而論 利記對摩仔都真係好唔公平

有咩理由 條撚屌踢到成pat屎咁 成個歐霸杯送埋比母會 都仲留佢係到 有得做輪換 仲話同佢續約

exact7ly

E個真。無論利物浦打成點。

好與壞。我地都會支持。

當初高普教多仔已經好鐘意佢。

佢同利物浦是我心中最愛的完美結合

肥婆在你窗外徘徊

咁唔止vvd既
vvd係bug既話上季拎左歐聯啦
佢加埋ali神同啫喱就真係bug啦

利if好快可以整到一隊波出黎

決賽果場日防夜防 係家賊難防

特別卡一早得啦
IF就差隻右翼同中場

忍唔住手入左rttf vvd
張卡真係好撚靚

過左一日發現熱狗其實好撚慘
熱狗成績好無人理 無冠軍又係預期之中
班FD圍內講波 個個都話贏緊鏝7分 完全無全人講贏緊熱狗6分
利物浦無冠俾人笑足咁多年 好似好慘但同樣無冠既熱刺就全世界都好似當佢地透明咁 連近排連續二場456 排第二 明明應該可以威下 但啲人睇完個TABLE 都只會話鏝落後利記7分.... 獌狗換帥後上爭4/奪冠
有冇人一齊要求IC 畫下熱狗 俾番啲存在感佢地

睇ings bb

一黎熱fan base係big 6 算唔大
同佢地都係近依8年左右先叫英超強隊
二黎好多人都覺得熱個陣未去到冠軍level 唔少人總覺得佢地唔係威脅
(根本利都未到，個人覺得雙曼同車先係陣容較豐富既隊)
加上金錢投入不大 今季更加0買人 傳媒唔會施加壓力
球迷亦較多抱住前4 而唔係爭冠既心態

個人見解

唔係講笑 爬過鏝之後先發覺熱狗都幾大威脅
穩定唔在講 攻力仲勁過而家既鏝同利
如果同分可能得失球多過我地tim
埃及文明唔去翻上年lv好難搞

個人其實幾欣賞熱拎住依個陣打得咁好
當然個別個員係茅D
熱青訓出左個kane真係中六合彩
自己幾鐘意son 同 eriksen

普帥要走既唔該去皇 唔好去曼聯 覺得佢真係有料救曼

講起獌
覺得摩佬就算打利個場冇36射咁柒都會炒

曼特登留全季最易打既賽程俾新帥

其實你覺得利唔係爭冠球隊可能係因為未覺得水貨係超級球星
正如你會覺軌無世三都只係隊平平無奇既強隊

我都認為利拎唔到冠,係因為鏝實在太強
但利要拎到以前奪冠應有既85-90分係應該做得到

至於熱刺,年年都會有段時間踢得好差,所以就算利拎唔到,佢地都唔會過得到鏝

其實應該係得個別球員無咁茅
而唔係個別球員茅啲

上面講到利記無冠俾人笑足咁多年
依個就係依家俾人狙擊既原因

以前柒開 其他隊就算咩事都識拎利做擋箭牌 轉移視線
獌同阿狗就最叻

特別阿狗以前雖然一齊柒開 但利之前仲柒過阿狗
依家利稍為好返少少就心理唔平衡咁 追住利狗黎咬
連續兩季俾利拎左前4
ox寧願減薪都去利
今季仲想爭冠？ 仲唔追撚住你咬咩
一方面又想笑利癩蛤蟆想食天鵝肉
另一面又驚真係符符碌碌贏到
心諗顧掂自己隊波先啦

mon post 狗唔洗唔認啦
拿 我唔話利記會贏英超 阿記好撚廢呀 唔好加鹽加醋

左右翼if文沙
防中換法邊爐
Kdb換謝仔
中堅換馬貼
差呢幾隻就完全體

salah 保持到依家既狀態我已經好感動
季初真係驚one season wonder

同意利應該拎到以前奪冠應有既85-90分
當然前題係冇主力大傷
依樣亦係利同熱最大問題

利一傷vvd/salah/jelly
熱一傷eriksen/kane/toby
已經好麻煩

沙基利

佢除左條髮線同身高之外 係咪已經冇缺點

搵左利市official store，想搵沙短同vvd嘅野買係完全冇
反而杯，滑鼠墊，頸巾，全部都出keita，mane, salah三個，睇黎開季果陣官方同呢到利子一樣好期待佢

佢自己加個18禁emoji 做乜9

屌
鏝一傷防中 d silva咪又係失分
講埋囇啲廢話

都啱
不過都冇人估到鏝會咁啦
個bench咁勁都咁
都係擔心利姐

黎緊兩場好撚緊要
趁人地費甸未出得對鏝,至少要唔好輸先有價講

鏝城依家跟住個勢失多 1 2場分就岩啦
打阿狗要出沙基利唔該 上場對阿就係太遲出佢先冇入得粒穩住

對阿狗我覺得打返433搶中場先，如果領先唔到45-50分鐘出沙基利會好d

係，出沙就一定要4231先夠擋，但大戰廢中prefer 鬥逼鬥搶，加上有托雷拉出沙短極其量係後備

鏝近兩場一冇咗費蘭甸奴，中後場已經失咗控放題咁

ings又入波

安達臣又入靚波，已經證明到自己唔淨係踢意甲先勁

mo goal wor

佢去車仔好過

轉個頭入埋第2球，貪心啲買過黎組巴西幫，可以同交屁輪換，兼且佢都可以踢10號位，不過預咗要50m up

其實鏝真係傷晒表現穩定個堆

索尼今季收皮 馬列斯未融入

靠丁力仆街係好正常

熱狗唔會係金曼個皮啦
睇得失球已經知
有睇開expected goal都知熱唔係金曼同利個皮
呢排順風順水姐

個笑容幾似古

【體育】英國傳媒指出，利物浦前鋒穆罕默德沙拿不會因為「插水」而遭英足總秋後算帳，換言之，他稍後將可如常為紅軍出戰鬥阿仙奴和曼城。

利物浦前鋒穆罕默德沙拿（Mohamed Salah）對紐卡素時疑似插水博得12碼，是否會被秋後算帳備受關注，儘管英國足總仍未就此事表態，但據英國《天空體育》了解所得，沙拿被拉跌的反應並未達到「試圖欺騙裁判」指控的門檻，將不需就此事負責，換言之，他將可如常落場，為紅軍出戰稍後對阿仙奴和曼城的兩場硬仗。

利物浦周三聯賽主場4:0大勝紐卡素，前鋒沙拿47分鐘在禁區内被對方球員觸及手臂，他後仰倒地，疑以「插水」動作獲得12碼，繼而親自操刀射成2:0。英國傳媒早前報道指，英超賽會方面將於周四展開紀律聆訊，一旦判定他「插水」，該名埃及前鋒將會面臨停賽兩場的處罰。

紐卡素領隊賓尼迪斯賽後認為，沙拿這記「可疑」12碼，是這場比賽的勝負關鍵：「第2球很關鍵，這令他們（利物浦）信心更強，令己隊更加困難，你必須更加冒險，踢得更開放，之後己隊犯錯，並為此付出代價。」

唔好咁樣講呀，可能四月就係同熱狗爭㗎啦，個人覺得唔係冇可能

真係好撚癲，原陣都排到第2

Now真係好柒

4月梗係獌

波連尼來香港

唔係去踢支超咩？

來香港傾約

Kitchee?

Shenzhen FC

班妓咁快反愛蛇

熱中場個bench 好淺
得winks 同施素高用 勉強加多個dier
其他全部雪到硬哂

雲耶馬呢

舊年入果粒世界波 印象勁深刻

過兩場呢度都廢中前廢中後了

霉到要踢中超

踢兩年啲錢隨時夠收山，又有得晚晚屌支那妹，俾我都嚟

都岩既
條友咁廢
去中超搵下錢好過

假膠姐姐

要幾 on 9
先會 quote 太陽報做 source 🤣

波連尼係弱化軒,淨係識跑

已經唔撚知去左邊
好多場冇出
個人認為得失球同expected goal冇得呃人
其實熱狗已經好幾場實際入球大過佢地expected goal
實際失波又少過 expected goal conceded

Now好多獌😏

屌摩要走 又補返一筆錢
不如買都係蘇格蘭 Kieran Tierney 21歲仔 左後衛 又可以客串中堅 右後衛
又係國家隊

PL points compared to halfway in 17-18:
Liverpool ⬆️16
Spurs ⬆️11
Man City ⬇️11
Chelsea ⬆️1
Arsenal ⬆️4
Man Utd ⬇️10
Leicester ⬆️1
Everton ⬆️1
West Ham ⬆️10
Watford ⬆️5
Bournemouth ⬆️10
Brighton ⬆️1
C.Palace ⬆️1
Newcastle ⬇️1
Southampton ⬇️4
Burnley ⬇️20
Huddersfield ⬇️12

千祈千祈唔好同公主病港女去旅行!!!

諗起之前有個利子要同女仔朋友去北歐

女人都係麻撚煩

但係好喜歡她

打完都打左個冷震

好喜歡她

咁係人地唔撚理你啫

傳足總玩野
要禁沙拿兩場？

瞓咗幾耐

岩岩起身
要新進展？

原來得失球差都追平

之前以到爸打仲話得失球差冇得追

Thanks bro

琴日下午都已經講緊唔會起訴啦
你訓左廿個鐘 ？

鏝自己甩左轆唔計

停完兩場添啦 訓左咁撚耐

十幾個鐘
Sorry bro

ching個平衡時空時快時慢

明架啦

好撚侮辱

雖然屌摩廢
但啫喱都要有個後備
坐到夏天先走啦

下年應該用Adam Lewis

籠中獅子

唔好喇
有得走好走
唔走點快D買人/升新仔

佢會唔會好岩高普用法
係咁放狗咬人

其實話佢係弱化版恩格斯會唔會貼切啲

秒速紅牌就有佢份

Ings都唔係好踢得掂
籠中獅子就算把啦

打咁大篇野 唔似喎

零技術 只係一隻波牛
唔識控唔識射唔識傳

有解約金，唔駛50m

快點過來吧！

唔洗50 抵屌喎

買啦屌仲等呀

我有阿fd都屌9佢，換人換到上灑腦，仲要9跑打法傷灑d人

主場不容有蚤

Ings唔fit 利唧, fit 其他隊呀,
波連尼就算喺新特蘭都唔係話好好咋啵

Odds on pulisic making a move to Anfield by the end of January transfer window has been slashed to 7/2 from 14/1 With paddy power

夏細 打咩位🤔🤔

其他唔敢講
拿卡唔係場場正選同打足九十分鐘就真係r爆頭

好似佢反而無乜News
希望FSG係因為做野保密左而無News
而唔係因為無做野而無News...

不過賠率上車大熱

似一隊一個 T hazard 或者 pulisic

vvd第一次過後d保密真係做得好左好多 唔再比班喉舌係度鳩up放風

其實都預左愛蛇咁上下水準
係唔知點解前排j得咁勁姐

細3
btw vvd後個保密係好左，廢事又道歉啦
好似邊爐咁，大家都估唔到，ab係因為利要買龍先傳得勁

阿迷fd真嬲架 雖則未至於叫佢走
廿幾場不敗J都好正常ge
車又係一樣自從斷左連勝就開始有人屌煙佬

ab果陣基本上除左ddg任何一個一線龍都傳咁緊係有個中

佢地完全唔明咩叫重建
第一季高普10月上任，佢輸波我地都無屌過啦

仲未柒夠咩
買人買到要道歉

鏝同熱狗爭
利有撚份咩

Bino係另一個簽前無風聲
keita 同alisson 其實就我地以為die down嗰陣突然出番黎

但係Fekir 呢

沙蛇未處理到簡迪最佳位置同左仔唔逼得呢兩個問題

大佬愛蛇當年拎住psg一手好牌
都可以俾巴狗反cup出局
唔係以為佢會有料到下話
反而煙佬算係咁啦，車仔拎左冠冇耐都叫做要半重建

阿唔明可以理解 雲爺爺一個人教左咁耐
不過你一開始就有輸有贏可能仲好d
一黎就十幾場連勝廿幾場不敗咁比希望
一跌watt就比人屌無計啦

以為done deal突然死左

Ings踢得一千分鐘鬆啲已經入咗7球加1球助攻 仲要係隊唔係好識入波嘅修仔
咁都叫打唔掂咁英超剩係得幾個人打得掂

廢中夏天去波士頓班水，一定係有大動作
買邊個就唔知，但應該係美國仔(係轉委會要買高普都wfc)

anderson真係幾勁

但愛蛇拎屌摩都贏到歐霸又點睇

講真歐霸得我地呢d垃圾贏唔到姐
曼狗又贏，車仔又贏
如果歐霸都夠j洗撚炒電叻咩

ings一定岩利用
不過高普最後揀左留史獨
ings都揀左要多d上陣機會

記得佢好似同沙拿賭邊個今季入球多d
好似唔計沙拿頭3球因為佢未開始踢
而且仲係修仔中間都傷過幾場
衣家9球對7球真係唔失禮

車鏝要求高都正路，阿隊垃撚圾憑咩

Ings傷得太勁喇
我地要兵源留唔到
大師兄都係因為念在有感情先仲keep姐

btw修仔請左新果個奧地利高普之後個勢好似好返好多 有冇人下年買得過
反而朋友隊就跌到榜尾

又唔好咁講
雲爺爺走前叫做留咗手好嘅進攻牌比愛蛇
一黎佢即刻用得, 已經煩少一範喇

Lemina
Redmond
仲有個o字頭新仔

佢打英冠入廿幾球嗰季好睇好佢會成為入球機器，不過傷病已經拎走咗佢上一線嘅機會
不過兩個揀我都會揀史獨，除咗臨昌一腳大清足球智慧vision都好好多

又要拆人骨

犯眾憎唔係無原因

我利專要降班料
老母、英甲仔、肥沙

嘩般尼少成20分咁多

到依家都未輸波真係好撚神奇

拿卡奧巴真係雲爺爺遺產
仲要清走左全能搞鳩獌
雲爺爺

星期日咪輸

利記產房

直接買起成隊修頓

記得般尼上年防守勁到癲
入球唔多但失球好似頭幾小
今年防守弱返咪打回原形
亦睇到打聯賽防守好ge重要性

暑假準備連續第四季又執降班料

今季算好啦，借ings比佢地救急

成個球探部門挖角啦

論實際失波少過expected goal conceded其實利物浦先係最誇張

宜家係修仔岀糧，仲有個試用平台，禾猁點會拆咗佢咁蠢

公海果隻熱狗sonny7真係低鳩能架喎

入球能力極差

ab派左兩球膠
利市龍門再勁都好，一定會有派膠情況出現

膠化無可避免, 利市特色

愛蛇手牌只能擺大個頭，後防真係唔敢睇

有無人諗過當高普比人破左不敗再連失分幾場 我地都人好似阿狗咁屌高普？

隔離係比我地傳染

會有個人更加適合

不嬲都唔睇好emery 教psg 都可以教到冇聯賽
反而幾睇好sarri 車買個前鋒同bench players 應該好勁 始終有世三呢個bug 係度

好似ward-prowse咁
剩係識斬波
唔試用都唔知伏

xGA+8

佢夏天入嗰堆人唔差嘅
龍佢地再練下就夠, 左閘正常用坦克佬
右閘tune隻比比鳥又搞掂, 中堅夠哂人
係Monreal老化,就黎無左閘後備唧

AB 係之前xGA per GA 2.32 先真正失一球太誇張
依家xGA/GA 落返2
應該會再跌

433 進攻好似最差

全世界都無左閘咁

乜野係xGA

Expected goal

車仔換左個左閘佢啦

Let’s be honest no one wants the leftback shirt

想當年 Ashley Cole

前1,2年既迪基亞先係最痴撚線

而家我好想要jelly既親筆簽名衫

事實係好嘅左閘全世界都唔夠，你見好多強隊都已經係替工打正選

xG理論上計出黎應該入到幾多球，如果成日靠世界波入波咁計出黎個數字可能xG好低
xG<實際入球數字
如果成日空龍飛機果d咪會xG計出黎好高但實際入球數字
xG>實際入球數字
xGA就相反，講預計失波

btw 以前好似好小見會有人分析呢樣野，好似今年先開始成日見？

利有啫喱仔真係幾生修到

佢踢閘表現仲好

xGA好似係expected goal against
即係預計你會失幾多球
例如利物浦依家嘅xGA係15.01
即係原本預計你踢咗咁多場加埋會失15球

實際失波少過xGA有幾個原因
一係就對面浪費咗啲原本應該入嘅波
一係就利條後防化解咗啲正常會搞到入波嘅攻勢
一係就AB救咗啲正常應該已經入嘅波

xG就係expected goal
差唔多原理

同香港一樣，明明後生踢中場/翼
跟住唔夠爭就打閘位

失咁少球, 但係有兩球係AB派膠

咁講真唔好話香港全世界細路仔都想踢前鋒入波架啦
踢踢下先妥協ge姐
好似Arnold咁都踢到青年軍先決定轉右閘上位

後防加ab 痴晒線

例如金章個球單刀
正常會入

點知兩隻中堅可以仲快過佢

ab封金章安個下都好好J

睇返對獌果場射成36腳但xG得2.幾其實真係幾麻麻

仲有世三球單刀以為無撚硬

好多遠距離+前面有幾條友BLOCK住,
果D xG可能得0.0x#[sosad

所以有篇獌飛機文咪話嗰場其實唔係咁一面倒

屌咁係利班友鳩射垃圾姐
獌xG連1都唔到就算啦

正常人點會鐘意呢隊垃圾

打閘好玩
場細的話 拎住波沖上去爆對面爽過打前鋒

今年降班隊有咩好野

朋友隊d人好似炆水d

富咸施施隆

schurrle？

一開波就見佢話利今年黑左佢地一球十二碼
講返上年拿美拉單野 講兩句就問返我 講人地黎把撚

有腦唔會撐熱狗啦

屌

條友好似精神分裂咁

佢地兩個肯定有做愛

呢個跌晒watt啦

呢個歸咎返賽會到下年先用VAR
一早用就唔會咁嘈

交屁終於有朋友

cc龍唔係吹到好勁咩，今季踢成點？

如果修降班咁ings個買斷唔知仲會唔會有效

training片 沙短成日撩文尼吹水

Ryan Sessegnon

隊隊都mark撚住

沙短做埋屌摩角色
沙拿有L6
到底屌摩仲有咩用

呢個一定大把人搶
同埋米特奴域都係

返新工好撚悶

屌摩痴巴西幫姐

廢奴

隊中巴西幫康樂組組員

唔覺得大米勁

番西班牙/搵愛sir啦

新年前先轉工？

如果降左班應該會好多隊中下游想爭

我2號都返新工

講起上黎哥基利完全冇人爭先神奇

今年啲腳下功夫好似勁左
睇幾場都有一對一過人起腳

而家贏緊咪daddy前daddy後
輸左又叫高狗 高賊架啦 常態黎

同埋之前個個都屌高普儲印花 叫佢躝

我諗都有啲offer比佢既 不過佢又睇唔上眼

舊公司無b仔無雙糧呀

臨場調動一向係佢弱項

e個真係on9,果時踢拜都勁啦
btw 哥狗唔鍾意佢
獌唔係平野
阿狗算齊人，熱無錢，轟就唔知點解唔弓？爭

果時英媒係咁插佢個人化，唔多球會對佢有興趣

法賓都入左波了
基達子仲未入到

加利狗

不嬲叫佢禿中

睇番歐聯作客3敗啲post
高狗廢中死全家乜都有

我無屌過daddy 當初人地肯黎 垃圾利要偷笑了

我直情轉埋行

❤️

交屁都唔係高架啦

轉左咩

沙基利ig做乜鳩？

上周末曼城主場爆冷2:3不敵水晶宮後，有指曼城領隊哥迪奧拿（Pep Guardiola）對球隊無法於角球中取得入球十分不滿，因此取消了原有的平安夜假期，回到訓練場加操角球，只是那天的額外訓練未能給曼城帶來勝利，在拆禮物日再度輸波，以1:2受挫於李斯特城全失3分。

今次加操引起不少球員不滿，特別是巴西前鋒加比爾捷西斯。21歲的加比爾捷西斯原定會回到巴西與家人度過聖誕節，隨後他在對李斯特城一戰中缺席，其缺席被解釋為「小小的傷患」。

曼城不敵李斯特城報，遭逢兩連敗後以被榜首的利物浦拉開至7分，更已跌至第3名。該隊於下周日作客修咸頓後，新一年首仗就近擊利物浦。

周六阿仙奴作客大戰利物浦，賽前領隊艾美利先向紅軍主帥高普送高帽，認為對方有力帶領紅軍締造不敗球季，與兵工廠名帥雲加看齊。

「現時紅軍的確是朝這個目標（全季不敗）進發，他們亦有能力做到。3年前（2015/16年球季）我在西維爾執教的時候在歐霸決賽對利物浦，結果己隊贏了，但之後紅軍穩步上揚，這個過程值得我們學習。他們的進步十分明顯，是阿仙奴學習的榜樣。我們必須嚴格要求自己，但需要時間與耐心。」艾美利（Unai Emery）說。

艾帥的前任領隊雲加，曾於2003/04球季帶領兵工廠以不敗姿態贏得英超。目前利記以16勝3和排英超榜首，而在拆禮物日賽和白禮頓的阿仙奴，就在所有賽事近4場只得1勝。

在上月初的聯賽，兵工廠在主場以1:1賽和紅軍，但艾帥承認今場作客困難倍增：「紅軍在主場出擊總是份外醒神，但己隊也有富大賽經驗的球員，他們對作客晏菲路並不陌生。今場絕不易踢，但會是對一個很好的考驗。我對今場寄望甚殷，希望球員能交出好表現。」

基達同隊友都算幾融合

Townsend 入嗰球 0.06 xG

耍完花槍

【下半季英超對手】

十場主場，九場作客。

主場
阿仙奴
水晶宮
李斯特城
般尼茅夫
屈福特
般尼
熱刺
車路士
哈特斯菲
狼隊

作客
曼城
白禮頓
韋斯咸
曼聯
愛華頓
富咸
修咸頓
卡迪夫城
紐卡素

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

old news左未?

愛蛇怕乜撚, 贏過高普架嘛

專登提番歐霸決賽。玩心理戰

對高賊不敗

其實都唔明阿車屌咩
強如哥狗，都要9一季先知要買咩人，英超點踢啦

開頭以為係臭馬。點知係世界仔黎

雙曼

160cm is

起好新 main stand 之後
重新舖過草同去水系統
應該好好多

但高普鐘意快地
射好多水落個場
又係跣

人地幾年一英超
邊有我地咁好耐性

仆街，得八達通同身份證食晏

阿狗7左咁多年都仲未慣

相反亞軍利真係睇化哂

食二手飯算啦

無得唔化啦

夠啦

以前留屌摩仲可以陪下綿龍

而家有邊爐同艾利臣 唔駛佢了

We have to change from doubters to believers - klopps

食完講句 好喜歡她 就當埋左單起身走人啦

早幾年冇大會收留
要係屎城carry班垃圾
一早冇曬d氣焰啦

應該要加d連登仔同埋球迷落去

我成日都咁

同沙拿好類近 都係經歷過失意 應該特別珍惜而家響利既機會同支持

仲要其實阿狗轉左踢法，球員唔洗適應咩 鏝果d係哥狗黎之前已經鋪好灑路，入d人郁以傳控為主

以前覺得果隻allan有睇頭
借下借下連permit都拎唔到

有美式，港式，法式知名快餐店任均選擇

都算救返佢唔洗踢英冠
同佢黎之前都知前面三個基本上都唔會點轉人

25古夠係國米失意黎利啦，圍住佢黎重建又點

沙短囂張都關瑞士事
早一兩年去瑞士旅行個陣
周街都係沙短poster
好似國寶咁

玉子漢堡，粟米，熱檸茶

哥狗第一季仲俾機會d球員架…
Clichy mangala個d都仲有得踢
之後就決定200m+換後防

有無人有買

難忘是沙基利的 導航般倒掛

浪費球員生涯
以前曼隻小狗拎permit話拎就拎

Allan拎極都拎唔到

西含隻anderson好想要

其脫左勾係咪要送走 個政策好似再收緊左

快地 跑馬咩

呢個比人當人球咁踢黎踢去

佢好似有國家隊召
反而allan巴西太多人爭
冇乜機會比佢練
如果佢唔借黎借去
我覺得個底都起碼去到lulu咁

利子 會點倒數

櫻空桃

重溫幾個月前既歐決黎平衡番心理

同fd去露營 等凍撚死

記得注重保暖 未來數天會係入凍以來最低溫

你邊區食

1001

唔撚係掛

觀塘

成個幾星期無食老麥

市區11度 新界....... 自己諗

台長用念力谷熱個天氣

阿講咩重建 13 14 17 先攞完 fa cup 愛美麗都對版啦

佢真係咁講
佢作客成日屌人地個場dry pitch
搞到傳波好慢

佳記超級市場已經係robo 仔後備

不了 冬天要凍下

今次真係急不及待好想玩玩了

係呀 中堅又傷哂後備 再數己經係青年軍

OK 7仔盅頭 意粉 點心

有，著緊

上年西布朗個場
佢嬲到叫人落英冠踢乾地

唔驚，除晒衫攬埋一齊好似會保暖

AB + VVD + Robertson = a lot of clean sheets

但一個moreno可以扣至負數

我個fd帶埋佢1歲半個仔一齊去露 係咪玩鳩個仔

有可愛既細路

痴撚線
1歲半

希望影分身傷好都keep到水準
幾個星期應該無咁快跌watt既

係靚既 但好貴

另外屌NB 粉紅龍返貨未

蘇格蘭 Kieran Tierney 左後衛、中後衛
呢件係蘇格蘭另一件正野

是旦搵張fm圖

所以886

認真 提提佢温度方面

hk store 貴左差唔多$200

細路仔失溫失得好Q快
真係唔帶好過帶

點解既

Surface area to volume ratio?

好彩我地唔係上山露同佢個仔31號先黎倒數一晚

我仲諗緊血管較接近皮膚表面

31號 市區11至14度 有雨 新界再低1至2度
自己諗

細個聽Bio 阿sir係咁樣教

身體機能未成熟

你地岩

打J都唔想, 凍撚到

好凍 今日0度

同佢講先

上海?

講完話過結果我地知

睇左隻耳 話發炎 開左d抗生素同藥水比我
都係睇唔好先去睇耳鼻喉科

因為史獨熱身賽表演好

係囉等極都未有

粉紅龍9月果陣已經話唔會返貨

幾靚喎
600幾都貴

未試過買波衫, 見上網買平好多, 但應該買咩size好?
係咪應該落NB門市試一試先, 但路過好似冇乜利的波衫放出黎

173中等身型係咪買M碼冇死?

有無網睇到傷兵情況？

桃乃木好地地整咩容

唉真心j 唔落

想睇FM今年利球員D數值

繼續J西宮同櫻空
仲有伊東chinami

都幾高 文尼4星半 沙拿 五星
好似係

fm origi 好勁

有潛力但個腦塞住左

有無人知佢地開波前着個件紅色，背面印住ynwa嗰件嘢香港邊度有得買？

硬件一流，可惜

小豆好似因爲有踢國家隊？

FM

屌摩 都數值正常嫁

佳尼有時仲勁過taa 狂助攻

lala 都係數值好靚

我都搵緊風慺

啱啱上nb尖沙咀嗰間睇都無

伊東
識貨

伊東套絕對領域J 到我出血

對腳正到痴線 加埋對cup手波

覺唔覺得個POST少緊啲野

J百變小櫻啦
圖都無張

Moto

AV POST

有套係著泳衣

護士果套

冇腳波睇就睇第二種波

都同意絕對領域個套

如果你有65kg m size
55就s

男人55KG

SOR囉

第一季咁既表現有交待

係22不敗啲人又將要求提到天咁高

爭第4 車仔2分仲想點

【雲迪克回顧讓人心碎的決賽】

要接受決賽的結果很艱難，我還記得由基輔回程，大約在早上7時著陸，難以置信當時的腎上腺素仍在。腦裡不斷回想「在場上是否應有不同決定或選擇？」，為此想了很多。

最後結論是，我從這次失利得到了經驗，也從多方面學習了。我們可以從中學習使自己變得更強，希望我們再步上那個舞台，交出比基輔時更好的表現。這是我賽後學習的覺悟，這會使我成為更優秀的球員。

我很享受整個歐聯之旅、決賽、整個儀式。賽前集訓我們到了馬貝拉，當時我們團結一致，沒有畏懼，我們多麼期待這場決賽，我們自信能夠把獎盃拿下來。我相信利物浦每個人也有相同想法，我享受其中，也希望再次做到。

世上每一個人也注視著，每個人也想親臨當地，這個旅程其實很棒。最有趣的事早一年我有到卡迪夫城，首次親身到場觀賞歐聯決賽，欣賞皇馬對祖雲爭冠，殊不知一年後我已參與其中。整個賽事的每項細節、氣氛，我也非常投入享受。當時我跟朋友說：「我也要參與這樣的決賽」，能夠一語成讖實在瘋狂，這些事情不會讓人忘記。

在決賽前，在沙發上的某一個晚上，我也會想過如果我們奪標會怎麼樣？這結果應該很特別，自己的名字也能留在球會史冊上，你會知道這將會是一件如何盛大的事。一切都像將會發生，但最後沒有。

作為一個球員，在決賽中落敗會讓你有更大的渴望和決心，在下一次贏回來。現在我會竭盡所能讓這件事再次發生，這不容易，但我們要向目標繼續努力，寄望有一天會成真。

好想知vvd望住第一球失球果時係諗緊咩

近幾場高普臨場調動都唔錯，係略嫌慢少少，但起碼做啱野有效果

Model Dllm

佢果時有冇扶model起身

復興關鍵
新人得鳩美斯同TAA

唔係平執上面三件降班料 咁既資源唔夠爭

呢方面我俾credit FSG.

model = 阿斗

漸入佳境 同沙拿一樣

vvd回頭望嘅時候個波已經碌緊入網
到完場佢都唔知發生緊乜事

ut既爸打抽唔抽league upgrade pack?
上次抽左百幾pack先得aguero mane if martial davison sanchez呢啲

又提決賽 我岩岩先開始忘記到 又了返起d傷痛

block左樓上
又貼反Model

抽爆佢

利申 無卡就快想課金

屌你女友karius

柒到唔敢睇 唉

閘功能大變後傳統閘好多都唔合要求

高普寧願搵個中場新人 好氣好力黎train 過算

諗落真係好痴線 完全唔識守反擊可以打利正選閘

仆街
又貼咩鳩野gif
幾經辛苦先忘記到

牙～～

不過認真問 賓周馬咁樣伸隻腳出黎真係無犯規？
如果係無既 點解無人會企係龍門面前等佢掉個波出去個時伸出黎擋走佢？

下隻買seri

冇
因為佢唔係阻住龍門去開波
個波已經碌出, 完左個連貫動作

同埋其他龍門冇咁豬

其實e+個個位都唔可以好似以前咁單一功能性
e+買龍係要睇埋腳法唔係睇救波
兩閘要識攻，中堅還好，最多都係角球上去攻埋
正前e+唔只要識入波仲要迫搶同防守，唔似以前雲尼斯達來 王子果類，識入波就夠

成班怨婦

cc隆

咁又多個戰術

犯咩規，你個龍門自己扔個波落人地隻腳度

中堅要有用波能力 技術差比盡只可以係二流

大把龍門拎起個波大腳踢個時 d前鋒成個人去擋都比人吹啦

陣中有個Ashley Cole 級數就好

已經有啦

呢球一定無啦，咁遠距離

錯 中堅要愛助攻 時不時要入波

淨係識破壞啱做防中多啲

等於平時截人地傳波咁

睇返水貨喺車嗰陣時
好撚敏捷好瘦
而家大隻左好多 但係鈍左

開大腳係人面前當然阻住加危險

你都唔會咁痴線有人係前面大腳ban la

短傳不輪手腳人地嘗試攔截一定無犯規

犯規應該係發生喺個龍想開波人地出腳或者個身體專登入佢個空間下話

呢球賓周馬清脆利落

Model DLLM

冇咩好講
自己碌個波俾人
離撚哂手

都好少球隊用

雲耶馬連熱狗mma 都無得踢

TAA點都係足球史上奇疤

佢既防守意識真係中學雞咁踢英超歐聯

好彩VVD 即場看唔到

雲迪克揮棒.jpg

對獌嗰場仲要比Pep催尻佢快啲換沙短入嚟

咁撚白痴既龍門去打業餘算啦 港超都唔收

但踢到成舊屎咁
傳又唔得扭又唔得

現代足球場上11個連龍門都要又攻得又守得
07年嘅m20放係而家可能都冇得打
佳尼真係好慘 衰在易傷

水晶宮隻右閘

我覺得係要體能加全面
今季利其實都無咩邊項特別強
但整體水平較高 靠機率上佔優咁

冇計
邊個叫踢前面個條友成日帶失波

Model Dllm x 2

睇到喊左

最強應該係中後場嘅傳球能力
Keep住唔傳失保持推進
所以而家對弱旅可以keep住做到一波波嘅攻勢

執second ball

軒隊特長

TVB: 天文台考慮晚上發出入冬以來首個寒冷天氣警告

你自己已經講咗答案
係要 大腳踢 先計

球例真係只保護龍門開波drop kick
唔計你拋個波落人地度

仲好熱喎

街上凍左好多

唔使諗藉口了
柒就柒左
本身都想佢係土超打得返起
搵處好人家落戶
但今季都係載浮載沉 隔兩三場就派下膠

快啲收工碌番屋企先

呢球無得賴啦
賓周馬無搞佢
佢自己on99 扔個波出去

艾利臣打李城甚至曼聯果下 有無派膠
就可以商確

睇返重播
比人入完波佢仲係到屌
都唔知屌乜

講真

輸第一粒已有夠柒
之後有交尼追和 都唔把握機會將功補過 輸多粒世界波同派多次膠

根本唔值得原諒

世界波就算 巴利果球係靚
但第3球 巴利自己都講 無諗過會入

上季對紐卡素同一哥救咗兩球死角嗰陣有諗過佢成材
點知歐聯決賽

果球世界波點救呀大佬 再膠多球就真係無眼睇 只能講 佢無論心理同技術都未夠班打歐聯決賽 呢d 比賽太重要 一個失誤真係唔係咁易可以調整到心態

ali對李城果球一定係啦 點會扭返去底線
對獌果球我覺得唔係派膠 佢個動作好靚 只係膝頭撞到本身都接實既波咋嘛

使唔使為 格劍格出公海

膝頭個下 類似條件反射 提起 頂返走個波

救唔到係100%
但條友次次覺得救唔到就縮手

心理質素問題 呢啲野真係好難講
硬件上佢其實都叫有

有硬件係指個樣?

樣

我發覺好多龍門都係咁

我覺得佢同軌雞巴差唔多
仲要高啲 真係唔知點解佢咁騰雞

硬係覺得會比人cap

好多地波都係咁
明明落哂有機會救到但縮手

一月仲傳緊ali 點知下半季屌卡表現好左 諗住唔洗買龍
就係要等到決賽黎柒鑊金

沙拿傷 後面又派膠輸冠
完全係訓練緊隊友既心理質素

諗緊如果有一日VVD 重傷，傷完之後大打折扣，呢度就會有迷雲同反雲兩個勢力...

呢度告解 出面格劍
果然係利迷子

Manchester City will not seek to put the pressure back on Liverpool by adding to the squad in January.

City are insisting they will not enter the transfer market when it opens next week.

咁咪姐係膠
放落卡膠同米到你屌唔屌
做人咪咁雙重標準
應屌就屌

如果禾～～～ 曾讓你有過懷疑

貿易有人加入，成隊仲亂，況且諗真啲鏝真係無咩位要補強

小妹告解算了 不喜歡格劍

防中 lor

我們要左閘

最好入件後場全能

No ff 買隻後備要人全能

全能9成唔打後備

全能米拿

改造軒做米拿咁

兔妹

頭腦唔得

米拿都唔係靠頭腦架啦

唔好講笑 軒幾年前踢右閘唔差
一隻閘要既野佢有齊晒

軒都有人吹奏，仲拎埋君子黎格劍

人地拿姆踢閘踢到上防中位 軒就返轉頭踢閘。。。

Salah Mane都support Koulibaly
過黎利啦

COME NIGGA COME！

而家軒好似跑得好慢咁

早幾年傳聞腳傷斷唔到尾，
情有可原嘅

軒踢右閘perfect池

想問好耐 其實有無利子件衫係印咗高美欺?

笑死 公海做乜吹奏軒

買個全能中中
軒踢右閘
搞掂

佢地其實都要左閘

邊個POST,我要入去格劍

利子邊會吹奏

睇黎下個po我又要召集反軒既安答

一定係假利開po

90m

係要左腳派牌中堅

笑撚死
玩fifa打阿狗
用vvd戴帽
一頭一遠射一射門

成億買vvd國家隊拍檔好過

Alisson老婆都幾正

Koulibaly +費基亞
ox下年復出

屌咩,格格下VVD變格神軒

唔明做乜咁多人反軒
就算一張廁紙、一條底褲，都有佢本身嘅用處

軒如果淨睇上場係幾好丁既

koulibaly同費基

一個去獌
一個去車

結果係得利唔買人

阿 5.7

其實毒撚一個更開心

係好撚正

你有你反，事實上唔係打獌宜種弱隊軒就長期正選。。

又笑鳩me

真心下個po 名
改返 Don't buy the Sun 啦

班on9 係咁拎 Fake news 當做source 嚟做新聞
連now 都係咁

星期五 去食女先

佢天生對腳就有問題

太陽報真係仆街黎

下季返母會啦軒
Please

天氣開始凍了

Fuck the S*n

連場大戰前氣氛

高普入主利之後,計灑買人賣人
用得果億1
只可以話古果筆錢幫太多

億四

你又想搶

Come on

一啲轉會消息都冇 希望真係好似法賓奴咁啦

因間又一件三唔識七搶1001

傳緊pulisic 去利車是旦一隊

利邊有錢

一定車啦

香港天文台在下午8時正發出寒冷天氣警告。

天文台預測本港未來數天天氣寒冷。

明日市區最低氣溫約在12度左右，新界及高地會再低兩三度。

觀塘凍到

1001是爭取來的
試多幾次增加成功機會

hazard 一個換 pulisic + fekir
諗起都扯

得1年半約，唔貴得去邊

慢慢1001啦你地

Buy side

啲風凍撚到

但唔係真曼黎㗎咩

Eden hazard

po 名用咩？

貼寒冷天氣警告⚠️

射太陽落黎

超級殺阿人

Thank you diu mor

唔係Dont buy the shit咩

好名

1999

1002

台長又話唔搶